一人一張睇完好想打7佢嘅萬聖節造型

一人一張？

係喎

個咀含撚一流

以為係katie law

k law好好多

使唔使咁撚多張
想嚇死人咩

Tiktok